{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151211?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정읍 파티룸호수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際には愛犬同伴はできませんし、追加人数がいる場合には予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションに同伴できるペットペンション以外は入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を用意してはいけません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室時間を遵守してください。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。 そしてプールで夏の暑さを避けてみてください。 プールの運営期間は夏期です。 カラオケとバーベキュー場も利用可能で、バーベキューの利用料金は客室の種類によって異なり、追加人数につき追加料金が発生します。 駐車可能なスペースもありますので、車でお越しいただいても結構です。 ペンションでは浄水器が備えられているので、飲み水を別に用意する必要はありません。 周辺の観光地としては内蔵山紅葉トンネル、井邑九節草テーマ公園、東学農学革命国家記念公園、ペン·チョン、サンチュン公園、ピヒャンジョン蓮、ペク·ジョンギ医師記念館がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ご予約の際には愛犬同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなペットが同伴できますか？",
            "answer": "ペンションに同伴できるペットはペンション以外は入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を用意してはいけません。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮が必要な行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "プールで夏の暑さを避けてみてください。プールの運営期間は夏期です。カラオケとバーベキュー場も利用可能で、バーベキューの利用料金は客室の種類によって異なり、追加人数につき追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもありますので、車でお越しいただいても結構です。"
        },
        {
            "question": "飲み水は用意されていますか？",
            "answer": "ペンションでは浄水器が備えられているので、飲み水を別に用意する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては内蔵山紅葉トンネル、井邑九節草テーマ公園、東学農学革命国家記念公園、ペン·チョン、サンチュン公園、ピヒャンジョン蓮、ペク·ジョンギ医師記念館がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 848
    }
}